開新號碼 要全速無限

其實有冇真係全速無限

香港寬頻上台優惠
熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
手機攜號轉台額外送$1,000家居寛頻賬額回贈 ，平均月費低至$37
(2) $218, 4.5G全速12GB
 手機額外送$2,000家居寛頻賬額回贈，平均月費低至$135
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據

計劃另送:
包一年myTV Super App
送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

優惠期至1月31日。除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。

只要在透過網頁 登記指定流動通訊服務會有$100鴻福堂禮券/登記指定寬頻服務會有$200鴻福堂禮券

(計劃受條款及細則約束。)